【迷雲不亡】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXXV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

奧b又做感冒童

反雲落地獄

陷黨剷啦迷雲狗

又call ryo蛇金剛棒

[quote]
偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

[/quote

落漏左個]

唔駛討論啦 金剛棒到1001

failed

ok

迷雲

Ozil又扮晒感冒
知自己大戰實無貨交
病定先

兩個poba其實刀潛在反雲

又病

病完

又開呢d topic倒米

食撚屎啦

毒留家中=毒狗

保蛇自信帝

安歷基呢d咪醒囉
威完就走
死老野

比人屌到咁有幾威=.=

佢係知衰就走

both 食屎！

樓主on9 我屌你老母閪！

路狗吾好搞事

教3年贏左7個冠軍（好似係）仲唔威

保蛇自信到

8個 好似

我地雲加

已成功評分

是其是 非其非 依家既爺爺回曬塘

阿仙奴球星奧斯爾在周三的操練因病退出，周六作客大戰利物浦恐有缺席之虞。

兩個月前，阿仙奴球會官方宣佈續約了隊中的法國三將，球隊中軸線上的3人基奧特、哥斯尼和高基連都把自己的未來交給了酋長球場，不過看來，兵工廠陣中的「本土三將」就沒那麼好運氣了，如今合約只剩下18個月不到的他們，似乎很難再入雲格的法眼。

不用多說，此人就是韋舒亞、張伯倫和基比斯，來自《倫敦標準晚報》的消息透露，雖然雲格嘴上說希望這3人能夠留隊，然而阿仙奴方面至今沒有給出一份續約合約，這讓本土3廢將在阿仙奴的前途變得撲朔迷離起來。

本土3廢將

負皮左先

留牛奶啦

飲油ching阿狗黎

向50負皮進發

垃圾topic

垃圾會然

樓主出文啦屌你老母

屌你老母走數狗

利犬

成功cut咗中移動

點cut

Whose former club team-mate is this?

好難

域總一句「我操你妈逼的你这个傻逼中移动，还不赶快给我解除合约？」就搞掂啦

不解約的話，我就叫近平兄給你們捉去坐牢

打去cs同佢講cut
即時帶number走人
跟住佢問你點解
你就話三個月死兩次台對貴公司無信心
語氣重啲決絕啲
跟住佢會畀兩個優惠你揀挽留你
千祈唔好心軟
同佢講不了
佢應該唔會再挽留
話交埋三月月費可以走
問清楚佢有無手尾跟
總之語氣要夠決絕

打去屈返兩三個優惠都好喎

13條

5題

冇睇新聞咩
樂視收皮啦,連亞冠都cut咗
域總失勢

新聞點會同你講域總同習總friend底

咁都唔cut

我都想轉台
中移一入地鐵就與世隔絕

域總中意坐埋習總個位都仲得

打去cut
我原本出年一月先到期
佢都肯俾我依家走

但問題嚟啦
咁轉咩台好？

smartone?

雖然貴 不過好似收得最好

hkbn

10題

hkbn好仆街wo

仲仆街過新世界

CSL?

點仆街？

sun mobile地鐵番工放工時間一樣是黑洞唔好中伏呀

以前新世界亂鳩咁收錢
不過唔知依家係咪

smart個學生plan幾抵屌

得1010 唔是？

仲記得3 老屈我打idd 去冰島
打去屌佢仲要我證明冇打因為佢系統有記錄

hkbn 而家有兩隻plan
一個租pccw 一個租cmhk 自己留意返
另外sun 其實都係租返黎的
cmhk 本身3g 都係租pccw 所以lte 中等 3g load 空氣

打去冰島

CSL已經逼到爆哂喇，仲用csl

想轉去1010，csl，sun mobile既自己衡量下，我寧願地鐵keep住7-10Mbps上到網，都唔要一時50Mbps上到，一時load空氣

6gb 4g夠做啦掛

我一個月2gb都唔爆

CMHK穩定地廢

而家最平係咪cmhk

csl都好穩定地合併後多盲點位

圖

偉大雲爺爺紅字粗體字型大

好多圖

有無手足J左我禾球王片牙

已經轉左地鐵mode

迷雲落地獄

笑左

偉大的雲爺爺呢？

唔貼咁多金剛棒
星期六先貼

下兩場咩時間kick

星期六冇哂人啦

貢禾代貼

番埋天日就reading week 下星期一去台北

貢岩牙禾刀飛

其實冇話特別邊間好 視乎邊區少人用得黎頻譜又多
地鐵本來訊號就有限
比較好已經係pccw-csl 同cmhk
和記基建就垃圾黎

會唔會同機

連仔俾人起底

最禿個個就係你

禾唔是去台灣

快啲

一見到光頭佬就大叫查馬克

on9仔 貢同自爆有咩分別

‏Verified account @Podolski10 19m19 minutes ago

I can confirm that at the end of this season I will join Vissel Kobe from the J-League in Japan.…

點會 一街都是熾哥

光頭黃

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

要求置頂

屌你老母又洗版

要置頂呀

雲加教msn
唔敢想像

阿蘇應該會沖埋去咬佢

尼馬 咬人 美斯

亞達杜倫
拉傑迪 影帝

領隊:雲加

想睇尼馬踢防中

蘇狗斬比小花

碧基打正前

日本?

雲加教巴塞咪咁排
尼馬 蘇亞雷斯 艾達杜蘭
美斯
蘇亞雷斯 布斯基斯
艾巴 碧基 烏姆迪迪 羅拔圖

不過雲加今鋪走既話一定要去巴塞
唔係冇人阻止比比鳥返巴塞

係

6年無冠排第四

rubbish topic

希望雲sir去西超證明自己

我都覺

仲唔快d去

迷雲食撚屎

同流合污

負皮俾on9樓主

爺爺去巴真係天作之合
一隊就唔需要領隊,球員做大佬自己踢就搞掂

一個就從來冇戰術,俾球員自由發揮嘅領隊

山狗離開阿仙奴大遊行 反雲注定失敗

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ

BREAKING: Arsene Wenger says he's not interested in managing other clubs but yet to make decision on @Arsenal future. #SSNHQ

連囝比人起底

巴塞隆拿帥位將於今夏懸空，被視為候選人之一的雲加回應傳聞時指出，自己喜愛一成不變，無意尋找新的工作。

巴塞隆拿教練安歷基周三突然證實今夏約滿離隊，今季備受下台壓力的雲加（Arsene Wenger）或有機會前往西甲另起爐灶，不過他出席記者會時表示：「我比較偏好一成不變，最好所有東西都能保持下去。我不會關注其他球會或教練的工作，只集中於提升自己的水平，以及繼續進步。」

屌
姐係會續約啦

一成不變
咁講野都有
佢英文點講呀

我比較偏好一成不變，最好所有東西都能保持下去。

10% dou ng change

連登都開PM 唉

個feel越來越似唔走了

10% remain unchange

只係得5個人出現

好撚好笑包皮

起到又會點

好似啲律師信可以直接寄去佢地址

星期六有冇手足支持我教訓下六弟

屌奶星moon左皇迷post 講到想雲加教巴塞 你老味雲加係班拿貝贏波時你班友未做皇迷？

我都想佢教巴塞
證明自己
到底係佢拖累阿狗
定係阿狗拖累佢

原來五線普去咗神戶勝利船
迷普d贏家可以隨時去朝拜

好想雲加一巴一巴車落班皇撚到

雲可以迷,poba一定要反

大家和睦相處

如果好似佢以前講咁有法律團隊商量既話應該有考慮過呢個問題掛

保蛇依家係咪仲十卜緊牙joe

屌你老味贏完場波收窄個差距去到有得追下，咁都有得J

唔係吹奏咩

天機不可洩露

呢場之後咪收晒皮lor

仲諗住劃定幾時放假，一掀到三月乜春心情都無哂

呢d咁既垃圾唔要都罷
俾我啦

從未知你是最好 牙糟

俾我幫你掟去垃圾桶都得

咁掛住咪番去囉

咁你應該得9,10,4,5月先有心情

執教巴塞？雲加：我喜愛一成不變

是咪講戰術牙

昔日潛力無限的中場組織核心韋舒亞日漸頹廢，今季甚至被租借到了般尼茅夫效力，而基比斯和張伯倫雖然留在隊中，但表現也是日趨平庸。

一野射穿日本妹

邊個on9記者寫

D女主動埋黎! 食人體刺身

我掟哂你兩個入垃圾桶啊

伊巴謙莫域今季的表現已經徹底征服了英超的球迷和專家們。昔日阿仙奴名宿基昂在《郵報》的專欄上盛讚伊巴謙莫域，並且表示非常遺憾當年阿仙奴錯失了簽下伊巴謙莫域的機會。

Wenger on Mesut Ozil and Ranieri

Arsène Wenger was asked for his opinion on both matters at his pre-match press conference on Thursday. Here’s what he said:

on whether Ozil will play at Liverpool…
We’ll see. I don’t know. He should be OK.

on the sacking of Claudio Ranieri…
I was like everybody else in football - surprised and disappointed. I take this opportunity to wish him well and congratulate him on what he has achieved with Leicester.

on where it leaves the Leicester fairytale…
What will be remembered is what they achieved last year. What will happen to Leicester in the future? I don’t know. That’s in the players’ hands and they responded well against Liverpool. Overall, it’s very difficult to predict what will happen. They are in a fight to stay in the Premier League but I think they have enough quality to stay in the league.

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez

Mesut Özil confirmed in his book that Arsenal were 'very interested' in him back in 2010 after his performances in the WC.

10年既阿狗有錢簽佢咩

‘I’m especially sad for Santi Cazorla’

Arsène Wenger does not expect Santi Cazorla to return to the first team before the end of the campaign, and he is “especially sad” for the player himself.

Santi’s influence on our squad and our style of play has made him a central figure since he signed for the club in 2012, but injury has restricted him to just 11 appearances this season.

“It is very frustrating for us because, at the start of the season, he was maybe the star of the team,” said Wenger.

“Overall it is a big loss for us but I am especially sad for him. For a guy who loves football, when football is so natural, he suffers a lot not to be on the pitch.

“I am not specialised enough [to know if he’s out for the season],” added the boss. “It’s a special problem on his calf. At the moment, the only thing I can say because I have not seen him in training, not even in fitness work, is that he’ll be short [to return this season].”

Mesut Özil has revealed that Mourinho labelled him a “coward” during a bitter dressing-room row between their pair at Real Madrid.

雲加證實辛迪卡索拉尚未復操，連體能訓練亦需要繼續暫停，而韋碧克方面，雖然傷情有所進展，惟膝傷仍然嚴重，雲加表示將跟從隊醫的意見行事。最受的大家關注的奧斯爾，目前仍然情況未明，雲加坦言：「我不知道他會否對利物浦時上陣，不過暫時看起來還不俗。」

15.3m歐羅啫

依啲都俾得起嘅，不過點同鍠爭

最緊要個陣邊個睇得起德甲
如果話買呢到D ching一定呢樣唔制個樣唔制

冇數據就話冇數據
有數據就話德甲垃圾

Betfair‏ @Betfair
Watch as @Arsenal stars Cech, Giroud & Monreal try officiating a game to show how tough a referee's job can be.
#BackTheWhistleblowers

Less than 10 Chile fans attended the protest against Alexis staying at Arsenal, despite 14,000 declaring interest. [@VasquezPatricio] #afc

好符合現實

果陣佢同馬連都好好j

反港女

你已對這討論評分了

Get French Football‏ @GFFN

Arsène Wenger on his future: "The club is free to make the decision it wants and I will respect that."

成粒鐘冇人推po

=.=

-3-

連登單野

-;-

:0)

( ͡° ͜ʖ ͡°)

（＾ω＾）

好彩冇黎咋
如果唔係連歐洲助攻王既名都冇
一陣又比人改造到踢前鋒/中場中果啲

黑碧又傷

Bein reporter Carrie Brown says #afc press officer told journalists "I hope we can move on now from speculation [re: AW]." off 🎥

有傷咩
今日有參加訓練喎

poba篇新聞講既

奧斯爾近日推出自傳大爆當日於皇馬與摩連奴相處點滴，特別提及其中一次比賽中兩人更衣室的衝突，摩連奴責怪奧斯爾在當場比賽中沒有盡力，摩連奴對奧斯爾大罵：「你認為一場比賽中有兩球美妙傳送就足夠？你以為你厲害到可以在比賽中發揮五成水準就足夠？」摩連奴講完隨即怒視奧斯爾，奧斯爾亦以眼神還擊，像兩名拳手於比賽前互相怒視一樣，摩連奴等待奧斯爾回應，直到奧斯爾將球衣掉在地上，摩連奴再向他直呼：「噢，你放棄了，你簡直是一個懦夫！你究竟想做什麼？只想自己快快沖好涼，洗好頭離開球場，還是證明你自己給我、隊友及球迷看你究竟有什麼本領？！」

On not rushing Welbeck: “He had some ups and downs with his knee problem. I followed the advice of medical people.”
短jai 色唔色英文

鬧得好
電叻一定唔會鬧

摩狗好波

而韋碧克方面，雖然傷情有所進展，惟膝傷仍然嚴重，雲加表示將跟從隊醫的意見行事。

係記者唔識英文
呢D文真係好垃圾

鬧完都冇用

垃圾記者

望返尋晚個pen 張紅牌比得太嚴

電叻：unlucky, jaded......

生活態度

關我咩事 佢點貼我咪點睇囉

咪又係70分鐘後換人大法

奧b 今晚睇唔睇下體會

雲sir肯出返住烏打正選中鋒未

住烏同金井一樣比人逼害
還我住烏

去到最後都係用返山齊子

Mavididi returns from Charlton loan after season-ending injury

好似同領隊傾電話傾到喊

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez

Oli G gave Arsène his full support and urged him to stay beyond his current contract on RMC couple of minutes ago.

Oli says the whole squad is 100% on Arsène's side and that he made #afc one of the biggest clubs in Europe.

Wenger on Ljungberg: "We gave him permission to go, but with a promise that he will come back if there’s a possibility to come back here"

Get French Football‏ @GFFN
Olivier Giroud: "I see my short and medium term future being in England. That's why I signed an extension with Arsenal." (RMC)

錬鈁比AFC罰既話域子都有份

因住狗志同你地追討賠償

sure win既波 睇

驚條春咪又唔係種族歧視

域子唔洗返學架咩 日日都咁夜訓

見到u勇武屌柒客隊球迷

呢兩日冇堂上

隔離啲手足仲勇武

終於都有165

水原啲fans好似仲惡頂

一齊躝thx

好高

Sleep is for the weak

點夠你高呀

咖啡已啪
等開波

垃圾Oblak咁開龍門球

費托

我得米5

小巨人

典呀辣殺

wo diu 廢托爭d無命

我得米4

米3

條撚牙？

阿狗巧多米八班棍子

女神 尋日朝早講野好似reject 左我
sad 左成日 做乜都冇mood

跟住夜晚又搵我傾計
真係冇心機同佢講野

開始冇膽搵佢傾計
好驚見到佢

叫春

又講女

起路大師

幾年黎第一次咁中意一個人
我終於知道中意人咩感覺
可惜

毒L 根本唔應該中意人

《每日郵報》報道，智利球迷之前發起請求山齊士離開阿仙奴的遊行活動，但最終週三晚上參加這項活動的只有5名球迷。
此前總共有多達14000名智利球迷在這次聖地牙哥的遊行活動上簽名表示願意出席，這次活動的發起日是阿仙奴在2月15日羞辱性地1-5輸給拜仁比賽之後。
活動的頁面上稱智利球迷們已經厭倦了看到他們的球星獨自帶著球隊前進，並呼籲山齊士前往一支更有可能贏得冠軍的球會。
然而，在這次活動的組織者在自己的Facebook上聲稱這次的遊行活動其實這是一個玩笑之後，真正參與活動者寥寥。儘管如此，部分智利媒體還是頗為重視此次活動，他們也出席並進行了報道，但根據活動發起者在遊行結束後發表到網上的片段可見，參與這次活動的僅有5人。

吊你牙

人地唔係知你user name 咩
陣間撚死你

琴晚發夢變左鬼剃頭 嚇到仆街

你中意人人地就要中意你架喇咩

洗撚驚咩，你根本都冇頭髮

改左名

thanks
尋日成日係咁9gag 連登搵d 好笑野笑唔出
而家笑到

幫你開po驗明正身

屌你老味

唔好咁直接啦

毒撚唔應該中意人
唔中意人就唔會sad

事實黎
放心我唔係鼻祖 比我叫一陣春啦 好快冇事

你唔講我都唔記得呢條煩膠

今次唔岩咪下次再努力囉
世界咁多人，總會有個適合你

我就覺得直接講啦

辣殺唔巧提😂

男人30歲開始先顯現價值架

修路工人（30歲）

30歲（破產）

雖然好行貨 不過我受

30歲（ipad愛好者）

六日子

叫得女神 你刀無預自己會同到佢一齊嫁啦

咁又係
其實一直都係我ff

記得六日子以前都幾辛酸

咁當J完AV之後掉哂d紙

終於明點解做阿狗

次次其實冇機會係自己有自信FF有得爭

輸左再安慰自己差少少

人生寫照

不過阿狗有球場
我冇樓

叫完春, 多謝各位

睇到眼濕濕

你收皮啦

又典牙

30 歲後唔洗cow d 女會自己痴埋黎

路狗食撚屎

【體育】阿仙奴領隊雲加說得坦白，直言打從決定發展足球事業，就得犧牲其他一切。談到周末與利物浦一戰，他此刻只會集中該場硬仗，而不會想及追趕榜首車路士的事。

近日球壇最轟動之事，莫過於名帥下台，當被問及對安歷基落實於季尾離開巴塞隆拿時，雲加道出當主帥之苦，說明一旦決定投身足球，就為「犧牲」作好準備：「我所能說，是的，這是非常吃力。這是犧牲生命，你的生命別無其他。」

法國人顯得感觸，並自稱祭司：「基本上，你有90%惱怒，10%工作滿足感，而你得為它放棄生命的一切，你得作好準備。這是我時常對想入行的年青人所說的話，你準備好犧牲生命？這像是祭司，你就是足球祭司。」

暫落後車路士13分，但少賽1場的阿仙奴將於周末大戰紅軍，雲加賽前說：「我們有1場比賽在手，事情可以轉變得很快，但我們必須集中下場比賽。（追趕車路士）你需要異常的節奏爭取佳績，同時寄望車路士下滑。」

「此時此刻，集中在己方的比賽爭勝，比夢想追趕車路士來得重要。」雲加言談間沒有放棄爭霸，然而又承認球隊怯於類似鬥紅軍的大戰：「這比賽尤其重要，因為我們最近在類似比賽幹得不好。這種比賽對我們而言，當然是不可多得的機會。戰果對餘下球季的命運，將構成重大關鍵。」兵工廠近期在大戰多吃虧，作客曼城、車路士以至拜仁慕尼黑俱敗陣。

「（對利物浦）從來都極具競爭性，晏菲路是一處特別的地方，球迷全力支持球隊，而他們速度很高。」雲加續說。

ipad 不了

中學讀書個時已經系貢，反而人愈大d女愈現實g禾窮撚吾埋禾身

x 2036

皇天擊殺路狗

U女神是咪大波妹

唔講女呀

咪king 緊波囉

3月80%加息

成功R左CMHK比6GB我啦

果6GB唔準賣返出去

我月用2GB 真係日日睇YOUTUBE都得

可以點樣賣出去

會點

2cm 可以賣 用佢個apps
我個個月賣3gb 慳30幾數

原來有得咁

美國：第一次非預期加息，唔知會唔會散水
香港：睇銀行會唔會跟，如果跟就好睇囉

點解而家d電話plan咁平

我仲用緊smartone好貴..但係又岩岩續左約

Yes，巧多人生然家

用緊csl 6gb $260

最大個個米迷普

Yes

收皮啦你

3有PROMOTE, 298$ PLAN iphone7零機價
不過我部6+冇事冇幹廢事換, 一陣又俾人話我唔儲錢

我冇做旅遊呀六日子 太辛苦
走去考緊正苦工

最近HKBN出手,個個跟
CMHK又出左事, 焗賠焗減

因為就出ip8
出部電話同買部ps4都要俾女哦，叫條女收爹啦

加息買銀行估得唔得? 買5仔

又講女，皇天擊殺

Happy friday

得，5仔長渣冇得輸

自己獻身做祭品啦仆街

身邊越來越人去考公墓員

笑到仆街

海關老散 等緊ｃａｌｌ

一個社會愈差愈多人考政府工

１９７８０

警犬好高 聽講仲可以帶ｄｅｇｒｅｅ加ｐｏｉｎｔ

阿叔上連登

貢高
禾刀去考算了

矛壓力逗2雞人工算係咁啦

Agger 禾做到隻狗咁先2雞多d

屌女係辛苦

今時今日真係做狗巧過做人

垃圾

禾個fd話 猶太人屌打哂其他工

琴晚睇寒戰二 城城講既野好諷刺

有女哦好過自己戇鳩鳩

域子比港超post班友屌打

熱時篤數駁唔到

迷普哂命姐

女人=負資產

咁飛左條女囉

機場好貴

普狗系Ipad收買佬

strong hold

抵啦

iPad mini

普子 禾巧認同你既諗法

禾諗住去完旅行飛左條女算

TCY

阿仙奴領隊雲加說得坦白，直言打從決定發展足球事業，就得犧牲其他一切。談到周末與利物浦一戰，他此刻只會集中該場硬仗，不會想及追趕榜首車路士的事。

阿仙奴中場奧斯爾表示，過往效力皇家馬德里時，曾與時任主帥摩連奴在更衣室發生磨擦，對方更怒指他是懦夫和愛哭的人。

你條女後面睇有啲似蝦頭

董之英

連囝貢童真

之前已經block左佢 怨婦咁撚樣勁煩

【體育】巴塞隆拿帥位將於今夏懸空，被視為候選人之一的雲加回應傳聞時指出，自己喜愛一成不變，無意尋找新的工作。

一成不變 爺爺你走la 我地阿迷先係被虐專家

轟獌果堆球迷都有資格打j講「嬴我陪你君臨天下，輸我陪你東山再起」

阿狗就英超十鳩幾年冇冠，歐聯從來都冇冠，想打j都冇得打

究竟點解雲加咁多大球會想要

帶班垃圾都拎到第四，以為比手好牌佢就會嬴哂，但點知帶出黎都只會係第4

公道講句三寶都可以帶到第四

爺爺淨係靠個朵都夠做

呢條賤西真係好撚無恥，成鳩博上位慳d啦

又要睇金剛棒

唔好呀 禾都無吹奏

如果球員皇疤拜級 爺爺應該拎到r聯既
爺爺對班細路太輕鬆 根本唔會迫到有馬體果d鬥志

貢你姐係間接話佢似徐子珊

佢似大眼版表哥

本地例子：kim sir南華 vs 陳浩然南華

同一班人，成績完全唔同，雲加咁既性格比全盛時期疤佢教都未必6冠王啦

吾係掛，你個WhatsApp icon睇佢後面真係成個蝦頭甘喎

寧願原地踏步
都唔要行差踏錯！

成班mk又哂女

收皮啦你，同你打機你都晒女啦

月入14k (暫時）月供2000 買下大藍籌碎股抗通漲抵唔抵玩

灰晒

月供2000 買呀記對big 4 下盤👍

屌晒你地老母

關我咩事牙

呀記對big 4 得主場係上盤 淨買下盤豬死你

雲加唔好走
有pattern
開季大炒 長追
11 月先輸一個月
聖誕鬼波 唔買
2月開始all in 對家
季尾睇情況 target 頭四 羅賓漢
歐聯外圍賽 win
分組賽睇落然波就買對家
十六強雙炒

邊個有女就要死

我冇牙

我得到了永生

波台係咁狙擊連登

搬左黎咁耐追左咁耐啦

牙糟勢力

迷雲吧！相信愛你便能飛！
敢交出你會創新傳奇！

金
鋼
棒

Sam‏ @samuelJayC

Griezmann's stunning strike tonight - what a left foot he has

曼聯

貢樣狗竇無乜生還者 得返禾

你都收皮啦

牙糟

'You have to sacrifice, like a priest'

Nancy, Monaco, Nagoya Grampus Eight, Arsenal.
In managerial terms, Arsène Wenger has barely drawn breath since he was appointed by Nancy in 1984. There was a brief, two-month break between leaving France and taking up his post in Japan, but otherwise the boss has been a boss for 33 years.

It takes something - and someone - special to endure the pressures of high-profile jobs for so long, and Wenger opened up on the subject during preparations for the Liverpool game.

“I am a specialist in masochism!” he joked, before discussing the secret of his longevity.

“It’s very demanding and it’s a sacrifice of your life,” he said. “You have nothing else happening in your life. Basically you get 90 per cent aggravation and 10 per cent top satisfaction and you have to give everything in your life for that. You have to be ready for it.

“That’s what I always say to all the young people who want to go into this job. ‘Are you ready to sacrifice your life?’ It’s like a priest. You’re a football priest.”
Wenger is regularly asked about his future at press conferences and he’s made it clear that he still has the hunger and stamina for management. But it’s not just about bettering himself as a coach - it’s about improving himself as a man.

“I believe [my career has] allowed me to get to the next level as a human being, to develop my strengths in what makes a human being great as well,” he said.

“To get the best out of people, that is absolutely fantastic. And of course you have disappointments, with people, with results. But it is as well a fantastic opportunity in life to go for what is really great in human beings, to get yourself to the next level, to improve, to invent yourself, to push your limits further up and not to have an average life.

“And on that front it is very interesting, it is very demanding, but as well very interesting if you really face the challenge. By accepting as well, facing the reality, in an objective way, about what you have to do to get better.”

電叻又袋錢入大家袋

得叔返禾地兩個

好撚痛呀師父

渣架有女

+1

有無人覺得出面波台班假膠好煩...一班為左攞存在感成日響度9up又唔係好笑...

覺

路狗

廢青系貢架啦

屌你老母是咪挽針對

你吾好有女扮無女啦，大波妹已經貢橙

篤咗灰 rip

我依啲高汁會然就無好似佢哋甘

Po都唔識開想搞事都搞唔到啦

咁又係 無所事事係咁上下

上個網姐 洗乜咁上心

咁其實有d野又唔玩得既

呢單野1日之內發得咁大，你話背後冇人主導我就唔多信

橙

皇天擊殺迷普路狗

阿joe仆街就不嬲
呢到收皮都唔會返去聽人唱歌
自己9up 就得 人地9up 阻住king ball
king 到post 都無埋

潛左貢多個鐘，關禾撚事牙

波台大部分人都係咁啦，自己開d小圈子膠post就得，人地依家開賭波post就唔得

u最mochi

agger

Agger

出面啲假膠post wfc

發生左咩樹

個PO仲係到喎

你第二牙

U sin is

早排見到

短鳩仔系Mk啫，路狗同迷普刀系偽毒，仲要成日撚手足，梗係佢兩個mochi啲

唔

邊個唱歌牙
單單打打

路狗先系

個陣 朝早三劍俠 成日格劍
走撚左又話咩阻住king ball
屌啦星 當自己有份話事
貢獻銀兩比雲加就得

出面啲假膠日日咁得閒開po 9up

我都可以17小時貼雲加金剛棒

你估開個Po好耐咩

不了

快啲po
偉大的雲爺爺呢

太長 不了

咪老屈啦 禾出名真毒窮 之前先俾個青山佬笑禾矛女屌窮撚 又俾人笑過禾毒撚 毒撚刀有自尊心架屌你

唔貼啦 廢事做樣子巴

家餿？

屌你老母收皮啦

你窮又點，食有老母養，住又係條女屋企，連返工放工都有女接送

唔開名啦，總之係成日唱歌個個

bbq king?

無走 都有講兩句
唔針gasol

屌你老母保特 你吾出聲矛人話你啞😑
禾放假先系條女到 平時系自己屋企多

連登有個留言風格好似

今次星期一刀系條女到

路狗食屎

who

Who is朝早三劍俠

我都留意到

你同開名冇分別

開名啦

咪你 普狗 同我囉
個排你未量地

唔只得一個成日唱歌嘅

抵屌啦 日日互含

普狗個排成日哂命

講到而家冇晒咁

我見義勇為屌佢炸

射波=放假

巧想知牙 快d講

收皮啦9c9

...

4 gay lo特別中意9c

吊梨牙 -.-

吊牙成日老屈ME
心灰意冷，決定退出阿PO兩個鐘

波台假膠開始過火

其實唔覺連登幾正義

到而家都未有VIP MODE就知GOOGLEADS好搵

利伸: 搞過班壇(冇人流)最後用GOOGLE ADS搵左幾百蚊
而家收入真係6位數以上, 支出就...問IT狗啦

mochi

布布典睇禾隊火箭:

ALL IS RUBBISH

@鳩乙

玩留

巧撚勁, 琴日比你屌打

今晚公司春茗牙

抽iPad

次次都用同一招，u唔悶禾地刀悶拉

入到playoff未又系俾推波仔射死

咁原本d廣告費就早洩袋，plus仔最多都係搵到app版，但google ads每個大細ads都唔同價錢，所以web版一定好搵過app版，同埋plus仔只係做個平台，入面d野唔係佢既，vip都冇所謂

連登就d野全部係連尼住既，＄8一年就冇廣告 = 拎撚左佢條命

手感仔

起跑大c

去邊到食？

連登比盡幾萬硬件錢

如果有心搞,淨係阿po ADS
已經夠大家供樓啦

咁流量同web hosting都係錢黎既，我諗最主要支出將會係d律師費

邊個搵錢都好

就係唔比5毛狗搵

草泥馬死全家

仲要租果D防ddos乜乜乜

話時話，吾知典解我依幾日突然咩廣告刀睇唔到，淨係得黑色一片

係學校個lab 做左大半年年 fyp
個supervisor 問我有冇性趣做埋ra

淨係唔出去廣告就知佢偽君子啦

係錢面前,邊有君子

大家系米有咩誤會 禾系真毒 5系mk仔

禾

Leonard都已經夠做底火箭

辣殺

但u係遮遮汁面前係野獸

咁呢樣野係bonus黎，又唔見有人嘈高登官方app冇出過去廣告版

到有vip果時，如果真係$8一年，幾肯定個壇做唔住，但如果$80/年，一定會比人屌貴，到時波台班假膠又會出哂黎屌連尼住

既然收得平又做唔黎，收得貴又比人屌，咁不如維持現狀，至少lihkg個app唔會好似高登咁每次入post都彈個全頁廣告出黎先

一句講哂 樓豬食撚屎

呢樣真

Harden is rubbish

好勁咩

$80/年又太多啦

29負皮

冇用過
我都想靠呢樣搵食
但係Google ads真係有咁多錢？

樓主堅持迷雲

有三種收費 但真係好揾
5毛點擊一下

以前試過起個discuz論壇，hosting好似300幾蚊一年+ domain, 個壇keep住只係得大約30-40人上，都可以回到本，而我只係放左一個主題頁廣告，一個頁底廣告同一個帖內廣告

今鋪我唔洗靠六合彩了

it狗 快d cap 水 買起 阿仙奴

好搵過backup佬多多聲

it 9c9

一個Ryo師父都夠做啦

烏曼諾夫咁有錢都買唔起阿狗啦

呢到d金主都唔出手幾時到me

IT狗之反擊
鳩乙幾時搞番個反雲論壇

我都開過班壇

啱啱比多個齊頭30

乙蛇已經叛變左迷雲黨

得on9 先迷雲
中間派都好丫

愛膠力改左咩名其實

連六日子夜晩都反埋雲

訓緊係浩園啦

調左去守水塘，冇訊號上唔到黎

整兩個論壇
一個迷雲一個反雲
用一部機host
七月八月九月十月就俾d resource迷雲論壇

淨低個d就俾d resource反雲論壇

再整d迷反雲sticker
一個會員有十個quota
用一張減一個quota
用哂d quota要俾錢或者等十分鐘補一個quota

咁9c9去邊

唔是羅湖咩

兩邊都上

both side lor

迷雲黨元老級成員

聽日如果贏波

9c9有無限sticker quota ok?

冇可能贏

聽日就知阿狗係勁定係廢，猁狗出名劫富濟貧

Ryo 蛇派錢

坐輸望和

一ml遮汁換十個quota

ho ball

垃圾po d 回覆都係垃圾

yes

在坐各位都係垃圾

雲加言談間沒有放棄爭霸，然而又承認球隊怯於類似鬥紅軍的大戰：「這比賽尤其重要，因為我們最近在類似比賽幹得不好。這種比賽對我們而言，當然是不可多得的機會。戰果對餘下球季的命運，將構成重大關鍵。」

阿仙奴名宿威爾遜表示兵工廠有可能季後失去阿歷斯山齊士和奧斯爾，不過他說山齊士的重要性比起奧斯爾更大。

Me is

無女

與自傳那次半場便被換走相反，奧燒即使低迷如此，近3個月竟然只有1次踢少於88分鐘，也就是說雲加絲毫不覺得奧燒狀態有問題，對他仍抱持巨大希望；而從奧燒「迷雲」得表示與雲加共同進退的宣言，亦不難看出為甚麼奧燒這麼愛雲加，因為即使自己只以50%、10%、那怕是0%應戰，慈父雲加亦不會像摩佬般吹風機對待，並繼續讓自己在場上浮浮沉沉又一場。

咄！肏汝娘！

依樣迷吾落雲

改用伊禾比

星期五

屌你老母頭先打rank見到三個支那人已經知唔掂，頭半場都carry緊佢哋贏。半場個陣有條友無啦啦話咩見到香港人就唔想贏。屌佢老母，我廿殺，佢八殺。跟住條友成日冇啦啦打我幾下都算，仲話咩香港狗，我都冇話過佢地。搞到我忍唔到屌返佢哋，最後豬撚埋

真係戇鳩，我都冇理佢，仲要係咁搞我

why對支那人有任何期望牙

鬼知會癡線到carry佢，唔理佢，仲要tk幾次都忍仲係咁屌我咩

入左冊好耐 高基連係咪傷左 ?
唔想睇佢聽日77下咁

啱出冊

冇傷

一般大陸人都係難以用常理猜度 同埋為左自己憎既人仆街唔介意攬炒
唔係今日先知下話

見到呢d人走場/掛機去打個丁巧過啦

以前都唔知癡到咁，我鬧返佢個陣另外兩個仲講到我無理取鬧咁

聽日100%正選

豬淨幾rd就完費事比人bam半粒鐘

一槍射鳩佢算啦 嘈交=哂精力牙

會比人bam牙，仲好意思笑我noob。但係我30殺，佢16殺

同佢地講道理仲衰過對牛彈琴

我都知，所以無諗過講

Btw事後正係可以去佢哋個個人檔案下面屌鳩佢哋係咪好廢

試過等d傻西打緊人放兩個flash閃柒佢再放手留彈炸佢

直頭冇撚用啦

緊係陰啲陰啲打佢十幾廿幾血啦，又可以扮唔小心，又唔使驚扣助攻

藍斯可以復出
你覺得邊個正選

保囝欺善怕惡 平時恰9禾毒撚狂屌 見毒撚就恰見大隻就縮 4mk son

人地多人牙，唯一一個吾系支那人既仲要好似路狗甘廢

終於明白點解玩得csgo多嘅人都比較憎支那人

4mk 收嗲啦

槍口對外牙

對你老母

上次同u打休閒，u屌鳩chi na pig, 有香港人話u racist要kick u

Me投左 No

保狗必須KICK！

支那人有咩資格話人racist

最好笑係香港人話你racist chi na pig

on9，不過個陣純粹想激嬲佢哋，還掂打休閒啲經咁少

保sir 做咩琴日走場

我正係諗住入嚟同你打招呼

me連支超都冇埋

準備破產

Our #AFCU23 team to play Tottenham: Martinez, Jenkinson, Debuchy, Sheaf, Bramall, McGuane, Nelson, Malen, Dragomir, Willock, Sanogo

迷辛召喚

冇人

迷辛

域總

一堆堆垃圾is coming

迪布治轉踢中堅
加比爾轉踢右閘

nelson唔係翼咩?

迷雲都有啦

fm更新完100分勁咗好多

公道講句，雲加都叫曾經風光過，辛就...

屌 唔想見到99連條廢柴

咁你想見到邊個

藍斯

飛機盃入4球。。。。

已經2017
仲係講緊呢場

你改完名未

改返本來個名都唔得

點改都係一個廢鋒

你走啦，我唔想搞大佢

星期六輸埋俾利記 又可以king幾日波

2017條廢物已經失左縱

你改左做老鼠屎咩？🤔

afcstuff‏ @afcstuff

Arsenal are offering Alexis a contract worth £180k-a-week but the Chilean is not willing to accept less than £250k-a-week. [@MailSport] #afc

有價好賣

9點就眼訓

起碼比200k啦

早d訓啦 保住頭頂個三條頭髮要緊

180k
咁撚度縮

我唔鍾意山狗個態度都好，250k續到佢都好抵啦 因間佢一走又要重建過

美國佬仆街死

其實係咪個薪酬制度唔比球員高薪過領隊
雲加而家8m年薪(15xk/week)
燒山140k/week
雲加新約offer 10m年薪(19xk/week)
燒山新offer 180k/week

换基沙文is ok

加雲加人工到300k

Mochi

FM 17.3 load得慢左好多

mbappe -9.5 ，伊禾比同100分都勁咗

當年馬素都好似無咁誇張

我淨係知我個阿狗save死左

過多一兩年自然會廢返

大陸人黎講
我學校d pg普遍幾好
有個瀋陽人仲要講一口流利廣東話
相當欣賞

玩咗幾年

我識個讀mphil finance 一直只講普通話同英文

記住唔好同佢哋一齊睇新聞

馬迪爾個陣好似因為貴先直接-9.5

一啲啲架咋

經過今日既事我唔會對佢哋有任何希望

但佢地都會叫你講廣東話唔洗就佢

識過一d有講有笑又會自嘲
又識過一d好自負 一諗就覺得香港人好衰

好似玩到2019

阿仙奴在歐聯16強首回合以1：5大敗予拜仁慕尼黑腳下，雲格表示這場失利的痛苦仍然未完結。

此處不留人，自有留人處。有感自己無法再留在班拿貝，奧斯爾就想起，幸好還有雲加：「我要為自己的球員生涯發展做些事。我打了電話給雲加——因為我本來就承諾過，若然考慮轉會的話會先聯絡他——然後，就這樣。」

會痛咩 年年刀係咁

雲格指出，如果球隊一直沉於早前輸給拜仁的負面情緒之中，這樣便沒有辦法重拾戰鬥力。

「當然輸了一場大敗仗，球員腦海中總有陰影。我們要重新拿出爭勝慾望，證明我們仍然有戰鬥力。每逢季尾列強相遇，戰果總會有深遠影響。我不去估計戰果如何，但我們一定要拿出爭勝鬥心。」

緊係未完
仲有下回合

all in然4:0

張秀文

聽晚然4:0

利4-0阿

輸俾猁就可以證明阿狗係強隊

阿狗係鋤弱扶強

幾時有鋤弱

Sanogo puts it through the keeper from close range 1-0 to the Arsenal !

贏3:0
又可以熱血出局

贊錯助攻

佢地踢U23岩架啦
符合返佢地個水平

你愛將都係

無錯
我愛將就係辛子

兩都加埋50 幾碎

四十幾碎咋

@jeorgebird Nelson makes it 2-0 after being found by Malen.

下體狗手足

春茗抽中1500百老匯coupon

竟然吾是ipad

公司d 女好狼死

又晒命

贊錯踢撚咗咁耐，仲要踢返u23
知唔知醜字點寫

你咁大個人都放雷你知唔知醜

係fb 見到樣幾岩查子既product

循例講句 如果聽朝早爆post而小弟又未起身 就有勞保蛇或各位手足幫手開

poba

Ok即刻推爆佢

我唔開咪又係保蛇開

講得出要做得到喎

Tuchel on #AFC & #FCB: "Both clubs are a huge inspiration for me and influence me very much in my work."

已經茅人推

通

ching你到底返咩工

law firm

Mesut Ozil has not travelled with the Arsenal squad to Liverpool ahead of Saturday’s Premier League clash at Anfield as the German international is suffering from flu, Goal understands.
真感冒童

皇天擊殺

醒目仔
咁就冇人再將大敗嘅責任擺落佢度

隊長

成撚日射波

同路狗一樣

返工

想禾仔打返中間 山狗打邊 可能再順d

無臭燒阻住哂可以打442

原來係ozil主動要求黎阿狗

人地係鍠傾唔掂續約，迫於無耐先要轉會

唔逼條友都收皮

OZIL 真係

女神同男友嘈交
先約你食飯

唔or

俾錢就過黎你個隊個種，係雞！

山狗就因為疤要買蘇9先賣

根本阿狗只係呢d球星既兵

阿狗係雞係公廁

如果鍠要佢 佢會黎阿咩

雲加大兵:好呀！ ！幾點？我請你食半島！

係得反雲先覺得阿狗幾豪門 明明只係間有雲加既利

我要攞冠軍

本自傳未簽晒名 咪請病假係london趕著簽，同埋佢落場今晚實俾猁大炒，又入佢數，影響左銷情就唔好la

拎歐聯

你名咩事牙

今晚一定係咁排
giroud
alexis iwobi chamberlain
xhaka coquelin
monreal koscielny mustafi bellerin
cech

估雲加排陣實在太易

唔算球星喇

臭燒山狗都唔算球星

可能出急屎

星味唔夠查狗 沙格拿 賓仔 呢班咁高係真 ...

唔鍾意就唔係球星架啦

我星味最重

唔算球星啦

好撚match我人生

WENGER=689

屌你牙

不了，射都唔識，算咩真男人

係英超non pen G+A per90第一都冇用啦
英超呢啲廢西聯賽……

我先星味最重

我應射則射 應傳則傳

駁唔到...

老鼠屎

感謝提供笑話

你當年又真係幾好波既😢

淨識入弱隊波有乜用牙

換撚左個領隊咪識入

有人記得我

屌你老母臭燒又射波

多謝你都好波 唔好去獌狗啦

樓豬食撚屎

阿狗今季聯賽對鏝獌熱利車 加埋歐聯psg拜仁
9場14球
兩球og
G+A排名
1.alexis 3g2a
2.giroud 3g(1 pen), walcott 3g
3.cazorla 2a , ox 1g1a
4.ozil chambers monreal bellerin iwobi =1

慘到已經係隊中最有表現果個

想買部平平地，大mon同大聲既電話比老豆用，邊部好

睇唔到
總之就淨係對弱隊先入波

紅米炸彈

嘻原來唔夠班拖鳩累隊波既垃圾基奧特同無所不能場場一打十一既孤膽英雄山齊士入一樣咁鳩多波

就係唔想幫襯支那牌

雲加死左未

你精味最重

廿一先啱

拿玻里廢鋒

屌你牙，我係你個Po到吹奏你喎

ok拿玻里神鋒ok?
你唔傷既話拿仔已經拎左意甲冠軍

清講得有道理

你高希古思一班波

清識波

何止一班

查馬克=牛奶>呀蘇>希古思

講緊Milk 喎
唔係你

本土三廢

熱血狗

Alexandre Raineau on Abou Diaby: "Without his injury problems, he could have been better than Paul Pogba." (SFR Sport)

查禿

查馬克>辛洛高

死一打啦

山狗十二碼補射
正前黎講豬腦效率高好多

又有道理

阿狗輸一球就死一隻迷雲
贏一球就死一隻反雲

反雲揀定人先啦，廢事陣間搞好耐都唔死

你係你班cs好朋友入面揀返個啦

Goal得到消息，阿仙奴中場奧斯爾因患上感冒，已被安排留在倫敦休息，未有隨隊出發到利物浦準備周六的作客大戰。

同樣走勢飄忽的利物浦和阿仙奴英超相遇，雖然主隊「紅軍」近來攻不利守不穩，對戰「槍手」也非穩操勝券，惟觀乎其劫富濟貧的「本色」，或靠今仗反彈。

邊只一個甘少牙

對艾蘭尼而言，這一年的生活也頗如意。他說：「令我驕傲的，是領隊對我的讚美。如世上其中一名最佳領隊讚美你，這感覺是很好的。我從未試過有這種感覺。此外，球迷看來也很喜歡我。這對我來說都是很重要的。協助球隊在比賽中取勝固然令我高興，但領隊及球迷對我的讚美也是很好的成就。」

遲遲未與阿仙奴提供高薪合約，使智利國腳山齊士今夏離隊的呼聲愈來愈高，而英國《每日郵報》則表示，槍手有意在出售該名前巴塞隆拿翼鋒後，招來多蒙特大將萊斯加盟。

換件傷兵返黎

據意大利《都靈體育報》報導，祖雲達斯經已開出3000萬歐元，求購阿仙奴前鋒山齊士。

30m

據香港《連登體育報》報導，祖雲達斯經已開出9000萬歐元，求購阿仙奴前鋒山齊士。

當比狗

較紅軍好的是，兵工廠雖然對稱霸英超及歐聯已不存寄望，但仍有英足盃這個安慰獎可爭，如果雲加季尾不續約，或可學去季的雲高爾一樣，捧走英足盃當一個下台階。

發覺同女人講錢係哂鳩氣

唔係球星
對強隊又入唔到波
30m算係水魚價

原來對強隊入三球已經收貨
打歐聯又冇表現

全隊最好都屌 你不如屌哂全隊啦

原來今晚一輸就做五弟
咁今晚就冇得輸

大家和氣生財

我真係覺得今晚打和

高普會唔會玩鬥攻

高普幾時有守過
我地後防係單車
佢地係玩具車

3:3 球員開心 球迷又睇得開心

和同入球大係200%既波

哪來的自信 你隊濕鳩波廢起上黎人地擺個車呔係到你都攻唔入啦

相反，阿仙奴是小聯賽成績最差一隊，六戰僅一勝二和三負，當中三場作客只得一和二負。

港台記者浮屍將軍澳對開水面

雖然奧斯爾和山齊士兩位球員有默契，但不出奧斯爾對阿仙奴是好事，對球隊在場上發揮好些。使用伊禾比和佩雷斯，對利物浦一條不穩定的防線可能會有驚喜。

據《鏡報》消息，阿仙奴準備在今夏斥資6000萬英鎊引進法國神鋒拿卡錫迪來頂替阿歷斯山齊士

主席

6000萬買lottin好過

等睇伊禾比正選

用主席啦，伊禾比條柒頭淨係識OG

預測陣容

施治

蒙維爾 梅斯達菲 哥斯尼 比爾連

張伯倫 沙加

佩雷斯 伊禾比 禾確特

山齊士

99lin？

有默契咩

我反而覺得要出黑碧打文尼個邊壓制返佢，原理同打車狗摩西斯一樣，出個技術型既反而比佢強攻

用返住烏打正選

黑B踢左，主席踢右就最撚好

後備啦，正選打洛夫雲個d無乜著數

咪又係2契正選

老虎撚好似出唔到?
盧卡斯利華踢中堅

藍斯正選

盧卡斯踢既更加要山狗正選，針住佢速度黎攻

路夫雲早兩日復操

一係藍屎佔中 一係伊禾比佔中

由於賽程安排，阿仙奴已經兩星期沒有比賽，雲加同樣需要一場勝利去平息球迷不滿，期望奧斯爾及哥斯尼都能披甲，而艾朗藍斯同樣可以候命，過去5場面對紅軍入7球的基奧特值得雲加重用。

交通警出到 ?

依家猁冇左龜頭，難d夾死glo，可以一試

有次比洛夫雲同龜頭夾到一棟都冇

條友成日入波先仆街
好彩走左

Ramsey 傳失波之後又走場

山又變地底泥 正 過多3 4個月大家屌都唔洗再屌 皆大歡喜

今日要輸 獌先上唔到㴝 希望爺爺識做

今晚猁贏

求下佢打bench

yes，上次補時比佢入返粒，嘔返2分出黎

冇ozil又然一場

既然影響爭四 咁阿狗今晚贏尻硬

客勝仲有三倍幾

u撚u啦

好耐冇買波
想買利win

上樓都唔買

求你1定要買

有無手足入場支持吾朗

G持禾傑

今場最緊要唔好和波，益哂南東兩隊西波

g持禾傑啦，下年亞冠唔想再見到東方

若要生活好 必買利物浦

利物浦一七年愈戰愈頹，近六輪英超僅一勝二和三負，偏偏作東對熱刺、藍獅及作客紅魔三戰保不敗，在前六名小聯賽累積八戰四勝四和驕人成績，可見遇強愈強是該隊另類穩定性。希比亞解釋，紅軍的踢法形成此特點：「實力較佳的球隊的對自身技戰術有信心，不會因面對紅軍而改踢穩守突擊，互相鬥攻下紅軍鋒線就有優勢。」

美國著名體育媒體《露天看台》就撰寫了一篇腦洞大開的文章，如果20支英超球隊球迷在中超（含部分中甲球隊）選擇一支主隊，根據共同性的話，他們會選擇誰？

上海申花→阿仙奴

申花是中國最偉大的球會之一，由綠地集團所掌管。波衫顏色是藍色，目前由前車路士球員普耶執教，隊史還曾擁有杜奧巴、安歷卡等前藍軍球星，這本應該是被車路士球迷所選擇的球隊。

但是，申花目前擁有了和阿仙奴更為相近的特點。

申花前不久在亞冠資格賽中被澳州球隊布里斯班獅吼淘汰，球迷也要求球會為這種糟糕表現致歉，這和阿仙奴糟糕的歐冠盃戰績是不是如出一轍？

兩支球隊上個賽季都是排名第4，而他們的頭號球星――山齊士和泰維斯，兩位南美前鋒，都對球隊的表現心灰意冷。

此外，作為豪門球隊，阿仙奴和申花都已經十多年沒有染指聯賽冠軍，他們也都有一位同城死敵，在目前來看氣勢更盛（熱刺和上港）。

星期六都矛人

個個溝女

上年禾地撚係第四

唔係女 就係基

岩岩訓醒

奧斯爾於書中寫道，自己在2010年的南非世界盃完結後，一共收到5份的轉會邀請，分別來自阿仙奴、曼聯、拜仁慕尼黑、巴塞隆拿和皇家馬德里。作為一名德國球員，奧斯爾當然熱衷加盟拜仁，但該隊當時的實力，尚未足以與皇、巴對抗，所以「大眼仔」最終希望在西甲的雙頭馬車中選擇。

又可以撂倒晏菲路

星期幾去旅行牙

阿記幫人含撚都冇機會

【英媒指碧咸為中國拍足球節目 誓助習近平贏得世界盃】

英媒報道，前曼聯球星碧咸應邀為中國拍攝足球教練節目，並會在中國的國家電視台播出，屆時會有近10億人收看。報道指，這是碧咸回應，中國國家主席習近平希望他能帶動中國足球發展的想法。報道更指，這是為幫助中國贏得世界盃（help them win the World Cup）。

英國《鏡報》報道，碧咸已拍攝了一系列針對青少年的教練節目，由下月起一連365日，在中國的國家電視台（Chinese state television）播放，估計到時全中國40萬間學校，以及9.71億人都會收看到。報道指，碧咸是為回應中國國主席習近平，誓為他們贏得足球界的最大獎項：世界盃。

報道又指，碧咸在2012年與習近平一起觀看洛杉磯湖人的籃球比賽後成為朋友，而以足球迷見稱的習近平，就希望這位前曼聯球星能帶能中國足球的發展

咸爺都奶共

當年係奧斯爾承諾雲加如果轉會 阿仙奴會係首選

條友做啲野越黎越柒

星期一 星期五番

啵

枉我以前咁鐘意佢

fpl已用wildcard 燈鳩死曼城轟同熱

辣殺驚矛人挽

有錢唔通唔賺咩

安歷基日前宣佈季尾將離開巴塞隆拿，表明自己需要休息。不過他近日以開玩笑的方式指自己不會無業太長時間，因為如果自己長留家中，他太太寧願隨他搬到英國認受當地討厭的天氣。

干地老婆唔想佢掛住教波唔理屋企
安歷基老婆就要佢返工唔好日日留係屋企

咁識嘆世界

雲加換安歷基

咁雲加老婆呢

reading week牙

離撚左婚啦

咁陰公

去玩咩牙

雲加好波

為左球會不惜一切

準備做六弟未

希望Poba開個好啲嘅topic

鳩乙開

鳩乙 ho ball

我幫唔到你喇poba,，下個Po比你開啦

下個po禾開

下次我900就開

還掂我又唔睇打利狗個場

後備

咁咪唔用你個po囉

太廢唔出了

咁搞會搞到啲人100刀開牙

開定1000個po

包皮蛇舊登刀開唔少啦

所以呢=.=

下次整個全自動開po機
開返萬幾二萬個阿po睇你地點同我鬥

而家整啦it狗

9c mode全開

佢踢幾多場基奧特幾多場啊
大賽效率低又帶唔起隊波

駁吾到

IT狗你的資訊很有用

冇人話雲加？ 比乜人佢用 都踢到私家雞咁

上季係咪已經近幾季最好

IT狗

比車雙殺 u23聯撚 和利熱

上季對曼聯贏3-0

唔計

1001